點解魚蛋粉呢二粒魚蛋咁大粒既？

痴撚線呢張

CAR LOW GO JAP

呢間唔係太好食

不了

條女咁既樣

唔信

麻友好正

.

/